緊急法下一定要凍結所有經濟活動！

各位快啲買定午餐肉。

邊個出街返工食飯行街，邊個就係鬼！

麗瑤都唔覆我

到時可以日日野餐